[
    {
        "randomId": 70
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera rwa Kimanuka rutaribwa b'inyoni",
            "option_1": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_2": "Umwijima",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Inkono ku mashyiga",
            "correct_answer": "Umwijima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Igira hino nshuti",
            "option_1": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_2": "Inda mu nnyo",
            "option_3": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_4": "Amaguru y'umusambi",
            "correct_answer": "Ikirago; ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dimba ikwege",
            "option_1": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Umugore uhetse",
            "option_4": "Igicaniro; igisabo",
            "correct_answer": "Ikiba cy'ubwatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rwagerinyange rwa Nyenyeri inyambo yo kuri Mwongo",
            "option_1": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ubuze umuhire yifasha umunyagasani",
            "option_1": "Agakongorerwa",
            "option_2": "Icyugu",
            "option_3": "Uburo ku rugo",
            "option_4": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "correct_answer": "Uburo ku rugo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kagaramiye inzira",
            "option_1": "Imende ku ruzi",
            "option_2": "Ikigorigori",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Agakongorerwa",
            "correct_answer": "Agakongorerwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rukara irajegeza umudende",
            "option_1": "Urushishi ku igufa",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Agaheha mu gacuma",
            "option_4": "Umusatsi; inzara",
            "correct_answer": "Urushishi ku igufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rukara rw'amacece aturutse hirya nyoko arayacekwa",
            "option_1": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_2": "Umwangange",
            "option_3": "Icyiyone",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rumanika amahahara rumanura amahoro",
            "option_1": "Inkumi yiba",
            "option_2": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "option_3": "Inkuba",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Inkumi yiba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirabujunjuri ubujunjuri",
            "option_1": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_2": "Amashaza ku rujyo",
            "option_3": "Inkono n'urweso",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Amashaza ku rujyo"
        }
    }
]